[警世] 如果我地唔覺意笑、屌得同路人太過分，就請回望我地既烈士！

我仲好記得，6.16果日經過PP，
果種絕對玩唔倒膠，笑唔出，絕對沉重既感覺，
我亦都記得，點解有二百萬，其實有一半都係前一晚比梁烈士谷出去。

二百萬零一人，多謝你。

但係好可惜，之後仲有更多手足選擇行呢條路。

但好多謝你，我地會堅持落去，雖然中間成日會忍唔住鬧交，包括我，太衝動去鬧人。

香港需要的是革命，我地收到喇，多謝你既心意。

一個人要走之前，仲留低呢d野，大家可以想像到，佢決心有幾咁大。

呢位手足輕生前，甚至曾經鼓勵男急救員加油，唔好放棄。

我一直唔明白，一個人決定走之前，唔係通常都好絕望？好灰，
究竟要點樣勇敢同偉大，先可以喺走之前仲不忘叫人加油，唔好放棄？

不分次序，其實仲有以下等 總共九名烈士，我都會記住，都會多謝你地。

我地重新出發啦，緊記和勇合一，
緊記除左五大訴求係初衷，
仲有一句話，我地由四個月前就開始講:

「兄弟爬山，各自努力」

今晚8點見！

「兄弟爬山，各自努力」

今晚8點見！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

Push, 多謝所有出過力既香港人

你哋配唔配擁有民主？

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

和勇合一

仲有健仔
爆眼護士
14歲打中腳既中學生
印尼記者
831死傷者
新屋嶺
721傷者
比黑警180度屈手既人
比黑警挖眼既人
比黑警射眼既教師
林鄭呢
中聯辦呢
過千被捕者呢

太多喇，真係多到數唔盡，
我地要對得住佢地，
你可以話，我地唔好比仇恨支配，冇錯，
但唔代表唔去勇武咁企出黎，

和勇合一

8點見！

唔好俾d風向撚搞到烈士走得唔眼閉呀

所以8點見

和勇一家 遍地開花

推

望有一日能真正安息

終於有行動post

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

不分化 不割𥱊 不督灰 不忘記